ASOK THAI 阿叔泰國貨品苦主入一入來

我7月online shop 買左野！
到依家都仲未發貨！問極都冇覆
有冇苦主一樣

唔係有門市咩走上去問啦

普通貨話等10-14日，但次次等夠60日，最後仲會同你講話番唔到貨要退錢，個朋友仲懷疑買左老鼠貨，佢地個把咩英國直送直髮梳，點送又話冇盒冇說明書，番到黎 淘寶野，朋友都想問下點解釋

我之前喺呢間嘢買咗個香薰機, 買之前我都問咗係邊度嘅貨,佢話係泰國返嘅我先買㗎嘛... 返到去見到個盒底有個位界開咗都覺得怪怪哋㗎啦, 上淘寶一睇原來m i c, 咁即係呃人啫

搞清楚先，泰國返既野唔代表係泰國造，其實全世界好多都仲係mic !

mic冇問題,但係佢包裝都界走咗mic就唔ok,我就覺得有欺騙成分,如果你堂堂正正話大陸製咁我買唔買都係我嘅選擇,但係問完,答咗,但係又界走係咩玩法?

咁又真係衰啲啵咁

講真!呢間野我幫襯都多㗎,唔係話你黃店就咩都得㗎嘛,次次訂啲野食返到嚟都唔食得㗎,發毛又有返嚟碎曬嘅又有, 反映下又起曬鋼...唉,係咪話自己黃店就大曬

黃色經濟圈好野

發毛😨😨😨咁大鍋

黃色經濟圈係咪即係黃色就可以呃番自己香港人都唔出得聲？

好嚴重喎 唔係黃店就大哂 咁樣同龍門有咩分別

大佬呀 依家係不分化 但唔係擺個牌出嚟就黃店吸客引哂啲同路人去買野

產物質素好緊要 發毛食壞人咖

屌 咁樣我賣大陸野扮泰國野呃人都得

其實...我覺得佢地有...

似賣廣告啵

我通常都係上佢門市買 好少訂
講真阿布泰做到咁大
都想幫下啲小店
阿叔啲款多啲

咁啱經過入去睇下
好奇查下咩brand
咁都話賣廣告
你係咪asokthai啲打手？

係呀！我係打手呀，你話係咪係囉

不過有啲貨佢係貴左啲，不過第一次買野就等左個幾月，冇下次了

有冇大陸野扮泰國野賣我就唔敢講，但提到野食發毛就已經好有問題，仲要起曬鋼，其實好簡單咁話會留意返會跟進其實已經夠，佢話佢係黃店但好似又冇做過啲乜，係送下口罩咁，如果咁都叫黃店既我真係唔識分喇

佢個名係黃藍地圖單野都搞笑話如果要拎證據証明自己係黃店既話唔會拎，話明既就明，我完全係睇唔透，有既怕咩拎出來，同埋話門口個位從來冇宣傳自己啲產品，咁就可以代表係黃店？我真係笑出來